%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Wydział Informatyki ZUT 
% LaTeX Template
% Praca dyplomowa inżynierska/magisterska
%
% Version 1.0 (10/01/2019)
% Modification assigned by %JK
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\def\HRule{\color{blueWI} \rule{\linewidth}{0.6pt}} % horisontal rule in ZUT color

\def\degreename{praca dyplomowa inżynierska} %alternatywnie {Praca inżynierska}

\def\ttitle{Symulator sztucznego życia wykorzystujący Unity Machine Learning w środowisku Unity.} %temat pracy
\def\ttitleEng{An artifical life simulator using the Unity Machine Learning in the Unity environment.} %temat pracy w j. angielskim
\def\datetitle{23.09.2019}
\def\datesubmit{27.01.2020}
\def\placesubmit{Szczecin}

\def\authornames{Rafał Gołębiowski} %imię i nazwisko autora
\def\albumno{39275}
\def\speciality{Systemy komputerowe i oprogramowanie}
\def\field{Informatyka}
\def\studyform{studia stacjonarne}

\def\supname{dr inż. Marcin Pietrzykowski} %imię i nazwisko promotora
\def\departmentname{Katedra Metod Sztucznej Inteligencji i Matematyki Stosowanej} %nazwa katedry promotora
\def\yearsubmit{2020}

